熟女強人｜視后胡杏兒倒戈拍復出作 出師未捷慘遭網民嫌TVB味濃

繼《歎息橋》及《地產仔》後，ViuTV的自家製電視劇又出現一段空窗期，改播外購劇，時隔兩個月，終傳來播新劇的好消息，ViuTV在周三（9日）晚上載海報宣布外判劇《熟女強人》將在本月尾28日起播出。《熟女強人》由無綫「視后」胡杏兒飾演性治療師、首次拍港劇的吳千語挑戰雙性傾向角色、吳家麗、陸詩韻、沈卓盈、何佩瑜、曾樂彤、陳逸寧等擔綱主演，周慧敏相隔25年獻唱劇集主題曲，並由《喜愛夜蒲3》的伍健雄擔任監製，希望探討一些現代女性面對的議題，包括：雪卵、同性戀、性上癮、換妻及脫單等。

可是ViuTV忠實觀眾似乎就不太受落，表示《熟女強人》的演員班底「TVB味濃」，對ViuTV失去個人特色表示失望，紛紛留言表達意見：「個劇名同陣容都好TVB好趕客」、「係咪喺TVB買嘅劇？全部都係TVB演員？」、「睇Viu就係因為唔鍾意睇TVB，成套無綫嘅陣容搬過嚟，即係可以熄機啦！」看來視后的名譽在ViuTV並沒有發揮功效，甚至受網民嫌棄；同時亦有網民提出實質建議：「Viu用多啲後生仔女自己人啦⋯⋯好似《地產仔》咁幾新鮮」、「想睇《男排女將》多啲」。

但我又覺得 一個電視台總會有鳩劇有好劇 唔睇TVB係因為佢紅底姐
唔好睇咪最多到時一路睇一路屌套劇垃圾

未播就負皮?

屌,原來支那01新聞唔怪之得

老母彤

有36C韻

肯離開tvb都係好事
咁都好鬧

淨係探討既話題都已經唔tvb啦

咩劇拎視后

萬凰之王

以前有亞視味趕客
而家有TVB味趕客

嘩屌你老母.jpg

胡囧囧塊面尖左喎

識睇緊係睇吳家麗

故事同拍法感覺都落後咗十年

雄叔叔，what do you expect

咁講法, 拍過TVB嘅演員唔洗去其他台拍啦

而家最重要扯tvb d師奶群組落viu姐
間中一兩套呢啲冇乜所謂
要贏收視 賺廣告
始終係要靠師奶群組

香港演員黎黎去去都係仲堆嫁啦
咁都好屌

囧

青黃不接
新個啲連名都up唔出

唔係男排女將拍先既咩？
仲未有得睇

你係咪跟蹤我

個樣似師奶

好似《地產仔》咁幾新鮮
地產仔成PAT 屎咁, VIU 拍多幾套地產仔都執得

all around you

如果係正正經經持平咁去講都ok既

淨間又話呢樣唔正常個樣好變態就睇都唔洗睇

好搵唔搵搵石神

曾樂彤 我親愛的祖國
唔睇了

蒼#老師

正想講 奶到咁仲想食兩家茶飯

日日吹奏CCTVB 然後批評TVB味濃

其實有咩問題？
肯離開tvb 應該支持先係

香港人係咁扭曲

咁都有得鬧人地拍viutv劇咪支持下囉返tvb拍又鬧唔返又鬧on99
Btw吳千語好樣衰

點為之tvb味濃？ 你要知道tvb係拍過天與地、心戰、誓不低頭㗎喎

最尾個張係咪傅穎

唔奶共返左黎啦

仲有jeanna

其實劇好吾好睇，主要係靠劇本，睇個題材都幾特別，都好期待套劇內容會點。演員係較次要。睇下套劇拍成點再決定睇吾睇，如果都係好老土既tvb style，到時咪熄電視lo

胡杏兒係唔靚女姐，但人地好努力先有今時今日嘅野，屌之前係咪應該諗清楚呢

哇，乜撚野組合離， 又腐泳，又tvb舊將，又過氣lang模，真係見到都唔開胃

依套真係垃圾之中嘅垃圾

好嘢，死肥杏冇獎！佢係全世界最肥最賤最樣衰最唔識做戲最乞人憎嘅演員！如果畀咗個女主角獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。

吳千語原來係演員嚟
一直以為佢係專門釣金龜嘅𡃁模

正職係釣金龜，副業係演員

正職代表作：林峰
副業代表作：都係林峰？

地產仔真係唔得....

呢套野我冇睇過，不過我記得當年啲網上評論都係話呢套野好唔掂

呢啲陣容擺明氹c9客啦

好憎睇囧樣做戲
有種死八婆既feel

同年套怒火街頭做得好好多
但拎視后就以萬凰之王既名義

如果胡杏兒係從此轉黃,我撐佢呀

我都覺，俾d後生演員知道唔一定要係tvb

怒火拎真係無異議，萬鳳就真垃圾

有沈大師

個格好撚似好似女上司
好正

唔係掛 已經有得睇?

首歌得

睇佢ig炸

個格好淫

以前就話亞視味
而家就話tvb味

蒼井杏兒

見到老母彤就唔想睇

胡車兒咁能樣7

見到胡杏兒撚起個囧樣做戲就唔開胃

同埋可以吸下廢中老觀眾
2月29嗰啲佢地唔撚會睇

一定睇

萬凰如果要拎最多係服宣萱胡杏兒個角色太on9，雖然成套野本身都on9到震

亞視味聽過沒 如果甩唔到就係咁無計

胡杏兒不了

咁都係佢係tvb太出名姐
肯轉台放棄tvb仲想點

我要劉俊謙